監倉有冇字典借給警員幫未出生bb改名？

另外嬰兒可去探監嗎？

首先個監躉要識字先

監：呀仔，我坐多半年就出得嚟喇
媽媽：你睇下bb佢今日半歲喇，快啲叫爸爸

爸爸

監躉爸爸我好掛住你

有字典借, 一星期借書一次.

唔洗諗，就叫劉案底

真係性劉？

重點係半歲？
懷胎十月，但係刑期兩年
唔通係